傳蘇寧出售電商業務紓困

節錄

傳蘇寧出售電商業務紓困

■蘇寧電器多次被指面臨債務問題。資料圖片

【本報訊】彭博周五引述消息人士稱，蘇寧易購考慮出售電子商貿業務，紓解集團財困。據悉，蘇寧易購的戰略投資者曾與私募股權投資者接洽，尋求60億美元估值，折合約465億港元，但另有潛在投資者對蘇寧易購給予較低估值。蘇寧易購昨日於官方微博僅以「不屬實」三隻字回應。

沒取回200億恒大投資

彭博報道稱，蘇寧易購母企蘇寧電器再度傳出銀根緊絀，自集團決定不取回對恒大（3333）旗下恒大地產約200億元（人民幣．下同）投資後，消息拖累蘇寧電器的債價急跌至歷史新低，。。。。。。。。

另外，網上有傳言指蘇寧易購負債逾千億元，。。。。。。。

事實上，蘇寧電器多次被指面臨債務問題，。。。。。。。。。。

連環

賣最有前景既業務，不過去中介化既環境下，廠家自己賣佢都難做得大。

太好了

鐳射原本執
蘇寧大手買入雷射，結果都係執

千其唔好幫襯蘇寧買iphone

買間凶宅返黎剋死自己

支持國家施政，維護經濟穩定，200億不取回是理所應當

x宅 x老匯太強勢

被逼硬食恒大條數，緊係財因啦

咪係 都痴撚線

支那啲野
又債轉股又唔撚畀你賣股
又讓利
依家依單直接唔撚畀你追債

國際米蘭

所以半澤直機個套野係講真，債權放棄即係等同資本主義的失敗。

蘇寧撚有電子商貿生意
仲要成60億美金

如果要出售香港業務回血
應該會賣俾另一間中資例如華潤

有 不過冇人上去買，香港都有網購，會賣m巾

直接倒閉啦

真係有人會用蘇寧咩
要平就買淘寶拼多多啦，搵鬼用蘇寧

洗黑錢啊，而家習大大唔俾錢流出，係時係cap 水執笠

賣咗國米先啦

雷射賺到笑

呢部份其實畀 京東搶好多市佔

老老竇竇 商場不嬲都物競天擇 適者生存

催建幫